\begin{frame}{Összegzés - Eredmények}
	
	\begin{block}{Sikerek}
		\begin{itemize}
			\item Egyszerű szálbiztos adatszerkezetek megvalósítása.
 			\item Atomikus adatműveletek.
 			\item Jól skálázódó párhuzamos algoritmusok.
 			\item Könnyen implementálható több szálú végrehajtás.
		\end{itemize}
	\end{block}
	
	\begin{alertblock}{Akadályok}
		\begin{itemize}
			\item Memóriakezelési problémák.
			\item Végrehajtási módokat nem támogatják a standard könyvtárak.
			\item Könnyű rosszul használni, ezzel hibát okozva.
		\end{itemize}
	\end{alertblock}
 
\end{frame}

\begin{frame}{Összegzés - Kérdések}
	
	\huge
	Kérdések?

\end{frame}


\begin{frame}{\null}

	\huge
	Köszönöm a figyelmet!

\end{frame}
